[文宣組入] 網上面啲片要翻譯整字幕

網上面好多片都冇英文字幕
YouTube可以加翻譯字幕
等啲唔識廣東話嘅人都睇得明
啱啱自己加咗字幕俾幾條片
人多好辦事 想多啲人做
有咩片覺得要整揼晒上嚟

香港加油

多啲黎密啲手我準備好了

push

[西班牙文宣組]

識西班文既朋友入黎